「瘋狂耿笑」利物浦輸波瘋狂慶祝區

垃圾

我

今晚又有得慶祝

輸俾哥daddy就預左，係睇下輸幾多球姐

輸小當贏！